諗到個方法救全人類對抗武漢肺炎! ! ! ! ! 真心WORK! ! !

全世界共同停工停課停外出14至21日,
有發病就隔離, 停一頭半個月可以救返未來兩三年,
可樂而不為呢?

不過做到先算

推

藍絲廢佬第一個唔理你

你冇改錯名

殺無赦

推佢老母

樓主要面對嘅人：
廢老
冇事信政府！
Shopping撚
堂食撚
行山撚
白皮豬
左膠

邊撚發電俾你用

有時候就係咁簡單做到，不過D人就會話 ER..無人會理你架

過咗幾個月之後你就會發現有午餐肉有閪屌

香港太幸福

你糧食鏈生產斷左十四日世界會點

醫院 護老院 消防署 依d仲運唔運作？

不推

有咁簡單呢個世界就冇煩惱

林鄭？？

出招未？